哇哈哈我就嚟痴線啦

本身聖誕節預左同條女兩個人係屋企煮飯仔
間屋一向都得我一個住 所以咩都冇準備

依家屋企人先同我講聖誕會翻嚟
想即刻book枱都嚟唔切啦呀

點撚樣算呀呀呀呀呀

幫我呀 連登a夢

好撚無助

冇人理

聽朝book點都book到嘅
但睇你女朋友想食咩啫

book完都係你自己一個食㗎啦
你都係留喺屋企自己煮飯仔啦

ff有女

1000蚊內兩個人 有咩介紹
好少少嘅都full booking

我地分手啦,你連食飯咁小事都搞成咁

唔好啦 最多帶你豪食譚仔 一人一個套餐加野飲再加雞翼

我今日仲book到喎

食咩

唔食飯咪得囉